全世界同我聽住！前線冇叫我地捉鬼就咪撚捉！！！

無論你係冷氣軍師定係出黎backup既和理非
我明白大家都好擔心前線手足會俾人拉先至想捉鬼
但係請大家一定要相信前線
無論你聽日見到咩人有幾懷疑
請你放係心度算喇
唔好一見到就大聲捉鬼

有walkie好正常
有飾物辨認都好正常
前線自白記者會都有提及過
唔好見到人有鬚就覺得佢係老豆
有奶就係你老母
犯下呢啲低級邏輯錯誤
請大家相信前線
我地睇到既野佢地都睇到
佢地更可以作判斷
唔好為左捉鬼最後反而傷害自己人

如果未睇前線自白記者會
罰你晚睇撚哂佢！

最後
十月一
賀佢老母！

連登最新安全捉鬼教學+ 面對鬼既安全應對方法

十連

九

八

推
求下大家唔好捉

七

現曬形嘅就唔係叫捉啦

六

慘在琴日好多單自己人捉自己人

Push

一

二

Pish

唔捉鬼 被鬼捉

屌啦 前幾日apple先比呢班差唔多裝既人掉汽油彈燒傷 唔想捉鬼但你要扮到係鬼好難唔捉你